文宣開始到左樽頸，其實應該係時候出戰香討？

文宣好有用，而各位手足都好比心機做野係呢段時候，我地成功感染到唔少人，認為政府太過分，好多人重新歸邊，而到依家都仲撐警撐官既都係一班唔諗野既人

上連登既人始終係少數，但瀏覽量同三毛數量一定係香討，最重要係好多上左年紀既人都係上香討，而佢地日日都比人洗腦，比人用情感宣染先攪到好多人變藍，睇到呢度好多手足都成功令藍絲父母轉黃，證明唔係個個藍絲都冇得變

小弟愚見之下，認為變藍唔單單係一種立場，更係直接放棄思考，見到一有野破壞／有警犬被衝擊，情感同直覺上就覺得我地係"暴徒"，係香討呢個同溫層極厚極單一既地方，需要更多聲音，更多思考，更多證據去指出政府、警犬既不是

"迴聲室效應（英语：Echo chamber），有時亦俗稱為同溫層效應，在媒體上是指在一個相對封閉的環境中，一些意見相近的聲音不斷重複，並以誇張或其他扭曲形式重複，令處於相對封閉環境中的大多數人認為這些扭曲的故事就是事實的全部。"

係呢個效應影響下，難怪佢地係會認為自己係岩曬，因為呢個就係佢地睇到既世界
如今連社會信任評分系統都夠膽推，只靠我地好可能會無力感會愈來愈重
我地如果成功感染佢地，唔單止係少一個敵人，仲係更多新力量
係咪應該唔好只屌鳩呢班人？當救下佢地，當幫下我地？
所以係咪應該係時候出戰香討，將我地既聲音帶入去？

文宣整圖之類可能唔係人人想做，但香討呢d都係打下字only，洗碼洗下版等班人知藍絲唔係主流民意想知大家點睇

推

沉左添

push

其實真係唔知點講 好無力

佢地覺得無論咩因由, 阻到人就係錯, 衝擊就係比人煽動, 做咩都係整亂香港
講咩都話我偏頗
呢類人根本就係奴性極重, 只追求食訓飽
公司好多

出戰微博知乎好過la

唔好打算反攻香討
香討係全香港所有forum/公海入面最恐怖嗰個 沒有之一
佢哋係我見過最高級嘅藍絲/三毛
嗰度只要對佢哋提出質疑
成班友就會大量負評 批鬥你
就算係藍絲自己友都唔例外
簡直將共產黨嗰隻獨裁放係一個forum度
仲未計辟易版主同佢啲𡃁係度剷除異見
利申：上香討上咗三年得出嘅結論

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

我冇野講

其實叫淺黃/淺藍人士上連登都夠。兩老上連登後立場已變深黃，重影響埋其他淺藍親戚

我覺得就放完文宣就唔洗理佢地，同尖沙咀遊行，有人睇有noise 就可以

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

要有心理準備被洗頭
冇安全嘅文宣方案前，大家諗清諗楚

Exact7ly
最好辦法係呃番一個半個版主位，再清算班藍屍

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

香討藍絲恐怖程度去到連其他同政治無關既版都有五毛版主插旗

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

呢個當然

難
因為版主會亂ban人

出戰youtube, facebook, yahoo比較簡單

其實係大家有d開始散。加油集氣 諗下我地下一步應該做咩

版主都有大佬，個大佬就係辟易，你玩清算成班圍攻返你，到時冇版主做

毛魔早期言論都好好用。近期我回覆五毛同廢老，發現同佢哋講道理，分析事件係冇用，因為佢哋會好片面同以立場搖擺方式回應。

好似近期警民衝突，佢哋話示威者暴力，我就出呢張圖

佢哋話係政棍煽動無知學生上街，我就問佢係咪喱個

佢哋話用反警，反政府係漢奸，係教育問題時，我就話呢個人唔係咁講喎

而只要我咁覆，到目前為止我無收過佢哋回應。其實係立於不敗之地。因佢哋無論係同意定反對我都要直接面對自己論點露出邏輯錯誤，所以一般唔回應。最重要係要表現到我其實係想中國好。